［突發］愛琴海七級地震重創土耳其

呢頭作孽轉頭現眼報連阿拉都睇唔過眼
可憐平民無say
如果當年政變攪得成，今日土耳其未必有咁痴線

土耳其！萬聖節快樂

唔需要幸災樂禍，亦唔需要憐憫

首都？

salam

抵啦

土而其咩事，衰咩

蝦9庫爾德人，亞美尼亞人

火雞國